成條街都好撚臭

今日成多味男 成條街都汗味
仲要有個光頭肥佬 搵隻濕撚晒既臭汗手hi落我到 屌你老母

辛苦晒啦各位唔係味男既香港人

出面熱到好似焗桑拿咁
唔臭都難

其實臭既行慢少少比味男過左先都算

但係可唔可以唔好hi隻手落我度

地鐵 一開車車頭d味就吹埋黎 停車就車尾d味吹埋黎

如果有偉大發明家解決到依個問題一定做下個誠仔

啲賓賓同蝻狗先最臭

我果區條街比較少

條街咁臭都冇心情睇美腿

所以入商場